我有個親戚有物業但去呃公屋

佢地一家四口，兩公婆都係冇能力既廢柴
但係有父母留物業比佢地
兩公婆生咗兩個BB之後就可以呃政府錢

佢地層樓轉比其他親戚名下
之後自己申請公屋住
再申請低收入津貼

如果我舉報佢地係咪都冇用？

完全合法
舉報無用

就咁睇吹佢唔漲 如果轉左名

唔撚係呀
Icac呢？

試下報下
開到file告唔入都玩殘佢

I咩CAC，層樓都俾左人，
個親戚唔俾返佢係天經地義。

佢求神拜佛個親戚真係念親情，
佢地想收返層樓果然時俾返佢。

轉左名仲點叫有物業

舉報

為公屋搞到咁蠢過隻豬
巴打唔好舉報

你應該去搵你親戚
唔係報警

轉比其他親戚名下
已經好撚痴線

通常玩到出申請埋低收入津貼,拎埋綜援呢d
出面實有份秘撈現金出糧,
你搵到證據再報,佢地監都有得坐

寧願要公屋

證明佢地真係好貪心
我都希望個親戚食咗佢地層樓

咁你應該遊說個親戚

咁撚想住公屋
以後唔洗要番間私樓

食左佢層樓就好笑

成日聽人講轉去親戚名
現實有冇保障架

轉咗名如果對方唔還都可以打官司攞返，可以話對方只係信託人，自己有實益權益。大把呢類官司。

佢敢打就真係等俾人告呃綜援啦

傻啦 明知班人呃都唔會告 本身個計劃就臭晒朵 仲有官司咪仲臭 所以入面班傻閪高層唔會搞
有班人呃錢呃到fat fat 一多細路就3、4千一個月
利申 發夢夢到

有 ，不過唔知佢地用咩方式交數

貪有咩問題？不過貪政府資源令到資源錯配就唔多唔少都有問題

等佢層樓俾親戚拎去加按還唔起銀主仲好玩
咁鍾意住公屋，住一世囉

咁佢個親戚又會同佢打咩

輸硬又冇so

信託呢樣野令好多法例廢哂武功

但又無人覺得有問題

非常大風險，都聽過唔少收唔番啲樓

佢為左個申請五六年都未必上到樓嘅公屋，都夠膽咁做，真係佢嘅本事

不過你話佢有繼續收租，你可以投訴佢有不明收入無申報

轉名俾親戚都敢？跟手賣左佢冇得報仇喎

就算係西方死後信托都可以避晒遺產税，令到遺產税淨係害到中產

拖到兩老兩腳一伸，到時有冇信託證據留低呢？
當年應該靠個信字冇做文件
係既話佢既仔女就可以成為合法既綜援+公屋戶了

到時講唔掂利益 親戚都照舉報

完全合法，只不過真係要好信個親戚！
同埋政府經常唔做嘢，
你舉報左都可以冇人理！

快啲同個親戚傾夾份食左層樓佢

人有成層樓都拎出嚟搏間公屋
抵佢有啦

佢轉咗名比佢老公既家姐
佢話信得過

即刻離婚分樓

到時爭屋時就會話你自己係房署做過冇物業聲明

俾房署查

舉報有用

我係個親戚扮無野賣左層樓然後著草

其實佢係唔係本身物業細？
4人公屋可以好大
為左空間，又無錢換樓
呢個舉動好正常

順便同稅局報埋話有人有其他物業收入無申報，淨係查都煩撚死佢，個上名親戚一定會屌柒佢！
税局煩過房署好撚多，有無事都好，但完全唔撚會放過佢！

我老豆當年就係咁比左間屋佢細佬然後住公屋

估下而家點？
就係佢細佬樓換樓發到hihi
而我地就仲迫緊公屋

當然已經反左面

税局班評税主任唔撚會hea做，一個case起碼玩半年以上

利申:見過朋友係咁，晚晚瞓唔著，好撚慘

NO，本身物業係大單位
佢係用層樓收租，自己就住公屋
因為佢老公係廢柴 生左BB之後都成日唔願返工！

己所不欲

佢咁樣係送左間樓俾人wo
到時佢啲親戚可以完全唔俾返間樓佢
打官司都冇用
同埋搵ICAC做乜

好正常 ，比我都會咁做

又真係合法
不過佢自己冒緊險
親戚隨時食佢層樓
到時喊就無謂

不過我覺得內地有樓收租廢老先最仆街
如果內地及香港政府數據互通
令佢地失去攞福利的條件
呢班廢老分分鐘由死忠支持政府變成強烈反對者

個老公仲要係廢柴 隨時離婚身家都唔洗分 樓都拎唔返 個女人好死蠢喎

貪字得個貧

我阿叔大陸有樓成個住公屋， 個fd 老豆大陸有廠成個住公屋

最搞笑佢仲覺得自己好醒目,佢而家分分鐘一無所有

個親戚是咪你老豆老母先
係就唔舉報啦
侵佔咗佢啦
合法架

恭喜樓主多層樓

我都有親戚咁講
但實情係無錢還賭債 賣咗層俾親戚

我都想呀
層樓係太古城，佢老公家姐就正啦

就算個親戚信得過，個親戚嘅屋企人又信唔信得過？佢一有意外就變遺産，再講如果幫佢hold十幾廿年，我唔信佢收得返。

咪就係，好on9

好難拎得返間屋！

肯定會，大把人十萬八萬已經反面
層樓幾百萬，好難唔反面

層樓係女方父母留低？

係呀

成日都聽到二世祖爭產
你個親戚送間樓比人 真係好天真

根本有好多因素都可以收唔返層樓
佢呢d傻閪比貪念蒙蔽理性

完全冇犯法喎
物業轉咗名佢就零資產啦(先唔講之後親戚肯唔肯比返佢

假設個親戚唔比佢啦
咁咪打官司囉怕你呀
到時上到廷o的野就揚哂出黎
揚咩?就係間屋實際個權o係你到
但到時就會爆哂你呃公屋o的野出黎
邊個傷o的你諗你

希望個親戚同佢地一樣咁貪心

濫用公屋 請即舉報

無知一問，如果我用一蚊賣咗間屋比親戚，再同佢簽份option未來30年任何時間我可以用一蚊買返個單位，咁可唔可以申請公屋？

連登仔咁唔信任自已親人

己

唔係自己名下就得好似係

又再簡單d 佢就算係廈門李+x 香港戶口無錢 無物業
一樣可以請公屋

must施於人

例如如果一個人有雙重國籍
一邊住公屋用另外一個身分證黎買樓咁樣check唔check到？

點玩？

點會check 唔到
唔通a 身份留左案底 用b 身份又無事？

親戚名 冇得舉

如果a身分留左案底事實上b身分唔會check到有紀錄架喎

為左間公屋
可能連層樓都冇埋
香港人貪小便宜可以去到幾盡

極小極小國家會比你有雙重國籍
除非一d好特別既例子

唔記得邊套戲
好似係湯唯定唔知邊個
走佬去外國生仔個d case
佢個仔18歳前加以簡uk / 中國

最簡單咁講
中國國藉法講到明 唔比雙重國藉
所以唔存在2個身份 但同1個人

身邊識好多人有私樓 講緊由幾百萬至幾千萬嘅人都有 好多都係轉去親戚名下 但係我諗唔明點解佢地咁安心轉比人地

比人食嗰陣睇下佢地夠唔夠膽打官師

潜意識叫佢呑左間屋

打晒飛機咁,等睇零影響

有物業要交管理費同地租，佢咁做有咩 so?

佢有個咁穩陣嘅親戚，其實你都有，因為都係你親戚….

下 香港地大家第一次俾人出賣都係俾父母喎

就算打官司都唔會贏

無用 樓契應該有條款限制其他條款修訂無效 如果唔係個個咁寫 物業買賣相方點知對方背後對物業有咩hidden 操作

大把人係大陸幾疊樓收租係香港住公屋